一車車廢老投緊 再唔黎投就屌晒你地老母

拎撚住民建聯啲選舉廣告唔好話咩可能同路人

推位

鳳德選區 有車搭！